[肺] 點解啲紅綠van隻窗咁難開

點解啲紅綠van隻窗咁難開

次次勁大力先拉得開通通風

要用隻手指公大大力拉起個扣先換到位。